６１２基金需要大家支持，手足需要大家

【 612基金財政狀況 - 吳靄儀 】
摘要：//自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼。以8月底的數字，這三項支出的總額分別為$53,527,655、$6,994,378、$3,532,307。……基金當前存款約$36,000,000，需要市民一如既往，不離不棄繼續支持，才能應付未來18個月的支出和維持財政穩健。//
【捐款】
【612人道支援基金財務及工作簡報】
蘋果日報全文連結：

節錄：
我們當時已能預見，二千多宗有關抗爭運動的案件正審展開，法律費用會十分龐大，如果要減輕被告人對訟費的憂慮，基金就要訂立適當的安排。自6月以來，基金的開支急速上升，升幅最大的項目為法律費用資助、法援分擔費資助、和還押在囚物資的補貼。以8月底的數字，這三項支出的總額分別為$53,527,655、$6,994,378、$3,532,307。
相信大家記得，為了儘量善用已由公帑支付的資源，基金要求區域法院及以上法庭的審訊，先得申請法援，而基金會資助法援署要求申請人繳付的分擔費。被控以暴動罪者有680多人，至今均由區域法庭審訊，因此向基金要求資助分擔費的申請人也隨著增加，這是可以預期的。其他1400多宗控以不同罪名的案件，在各裁判法庭經過先前一段日子多次提堂之後，陸續排期正審，審訊由兩天到超過十多天不等，一般都需要基金支付費用。我們無法預計最終涉及的款項會多龐大，只能以已排期的審訊在未來18個月的費用估計作預算。此外，由於還押被囚人數日增，還押在囚物資需求也持續上升，這是基金人道支援的重要項目。
經過信託人的商議和策劃，基金會推出兩項新的資助。其一是區域法院案件「第二位大律師」資助計畫……第二項計畫是預付裁判法庭正審法律費用。按基金擬定的費用標準，以排期所定日期估算……
基金當前存款約$36,000,000，需要市民一如既往，不離不棄繼續支持，才能應付未來18個月的支出和維持財政穩健。
求助熱線︰9845 6641 個人資料，絕對保密
FB:
IG:
TG:

======以下集中討論=========
612就黎冇錢啦

Pish

推

請Matt_Helders#189234同為你收絲#19800開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234同為你收絲#19800係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

白底AC就BLOCK咗佢啦……

想多d人分清班pr acc

泛民20個議員 每人都捐 每月都有140萬

留名

法治已死，唔應該再晒錢去打官司。612基金請考慮轉型，將資源用喺有效嘅地方，如㳘亡手足軍訓費、入獄手足恩恤金等。

pish

香港人冇軍火唔係錢嘅問題，而係冇通路

and we should support BLM --> Biden's laptop matters
BLM 運動再出發！

路未出現之前理應積聚資源而唔係浪費，用喺律師同堂費度就係浪費，因為咁係緩和痛苦而唔係消滅敵人。

612無錢就開班教案情輕既手足自辯

兩手準備

唔諗咁多，大家即刻課金，有幾多課幾多

佢地都驚 幫得就幫

仲想送人頭送到幾時，你唔課612救手足出黎就真係浪費啦

#245845泛狗邀你買音響